如果6.30係香港人自由嘅最後一日

今日可能係香港人擁有自由嘅最後一日 但我想講嘅係 即使係咁 我地7.1更加要行出黎

71見

我地要話比全世界嘅人知 我地唔會屈服 香港人係打不死嘅 即使香港變成一個陌生嘅地方 但我深信香港人 係唔會變
大家可以一齊行落去嗎？唔好放棄 即使之後嘅日子比人清算 都唔要做港豬
我諗呢件事係我一世人最自豪嘅事
各位 7.1 街頭見
感激在抗爭嘅路上 沿途有大家
最後應承我 大家一定要安全 安全 安全
希望大家可以一齊行完街安全返到屋企
屋企要人啊！！！

街頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

Push

一人一post推71
Facebook ig airdrop